梁振英：UGL事件中央滿意解釋

民主黨胡志偉在答問會上，質疑梁特是被「帶病提拔」為政協副主席，指控梁特無按基本法申報收UGL，無問題就不需使橫手干預調查委員會，斥梁特貪得冇厭，是「神枱貓屎」，神憎鬼厭。梁特回應指，2年半前已解釋過UGL事件，2年半後議員又利用立會機制去調查，批泛民議員繼續炒作。他自言2014年爆出事件後，已向主動向中央交代清楚事件，「中央滿意，唔係唔知道」。

梁特回應胡提問只用了約4分40秒，尚未回答完，梁君彥已叫勞聯潘兆平接著提問，民主黨林卓廷即時提出反對，梁君彥問梁振英有否補充，梁振英稱相信其他議員仍會追問。

之後公民黨譚文豪再追問UGL事件，問梁特會否出席調查委員會，梁特指委員會如果只是「炒冷飯」，「任何一個人答案都是一樣，好簡單」，沒有正面回應是否出席。譚即指梁特不敢面對問題，連出席與否都不敢答。梁特表示，就委員會擬議的研究範圍，應是全面的，又指委員會的工作應一年內結束。

更係滿意啦
貪撚左5000萬都比你兜到
好似王歧山呢D終極大貪官直頭可以好好向你學習